人可以愛一個人幾耐？

到底人可以愛另一半幾耐
有無人真係咁痴情 就算分咗手都會繼續等 因為覺得你要既人只有佢一個？
啲人22 23歲就結婚 點樣決定對方就係’佢’?

有無巴絲打講吓愛咗一個人幾耐

同佢拍拖5年 分手就快1年
我仲愛佢 但我答唔到你幾時會唔愛佢

點解可以咁耐都唔厭

我答唔到你，只能夠答你直到目前呢一刻我仲愛緊

有朋友又係拍咗5年 之後淡而散咗

有無人覺得愛太虛幻
根本無人知可以有幾耐
所以好憎另一半許下一啲承諾
例如會行到結婚

幾百年前就真係會一生一世既
而家科技咁勁難小小囉

咩年代

身邊有朋友係自中學已經拍咗十幾次拖
新鮮感邊個抗拒到？

生活習慣, 性格都夾到, 一齊經歷過太多野, 變成互相依賴好難分得開, 就會覺得應該要結婚

唔知

祝佢幸福，早就將自己屬自己。

8年仲愛緊
已散 準備唔愛了

追4年已經好勁 祝你地幸福

拍咗幾耐

一齊左五年，分手7個月
仲愛緊，唔知會愛幾耐
太多回憶，抹唔去

當你真係愛一個人 你係唔會厭

...真係好

追左4年，拍拖4年，散左，仲愛緊

會呀，散左後就覺得虛幻
覺得好似發左場夢
ex就好似變左另一個人

愛一個人就係 無論遇到咩問題 你只會諗點解決
而唔係離場逃避

但老實講 愛幾耐真係答你唔到
唯有每一日都當最後一日過
好好珍惜啦！

你有冇遇到過一個令你奮不顧身咁去愛既人先?
如果有，我相信你唔會問呢個問題

中學嗰時同ex一齊兩年，分開咗4年，我仲愛佢

係在於你點愛一個人

3日...

其實可以點放下

愛一個人一輩子唔容易，唔同時段要用唔同嘅愛。

分開咗4年仲愛緊係因為無新既人出現
定有人出現你都無感覺？

所以我一直都相信有對的時間對的人

識新一個？

可以有幾奮不顧身
有無例子講解下

塵世間最痛苦的事莫過於此, 如果上天可以比我個機會再嚟一次嘅話, 我會對呢個女仔說我愛佢，如果非要在呢份愛加上一個期限,我希望係一萬年

係有人出現嘅 但係我就冇感覺 個心只係諗住佢

唔知 而家就算喺條街度見到一條正常既女
叫我代入去溝佢 我都做唔到 好癲

我近排睇番流星花園消磨時間
覺得個男主角愛到個女主角痴哂線根本無可能
呢個世界會有人肯愛另一個人咁耐咩？

初戀？

最長試過歷時四年

好多巴打都係四年
唔通係魔咒？

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

唔係啊

我一直都以為初戀是會咁刻骨銘心

初戀係刻骨銘心 不過唔係對初戀本身 而係用嚟提醒自己唔好再重覆犯罪

其實可以愛好耐，只係睇你自己想唔想醒

我就無聯絡之後仲愛多2年
然後太痛了所以逼自己抽身
如果當時我未抽得晒佢又同我傾返一兩句計
應該仲可以愛多5、6年

最長4年

拍拖17年，婚前...

佢都愛我既話我會愛佢一世， 佢唔愛我同我分手既話我唔會再愛佢。

同你一樣 但我一星期就唔愛了

16年之約

永遠，除非你失憶/價值觀fucked up